Nben入

勁撚到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

放返針算啦

個龍勁

Yes 唔計

yes

好撚垃圾

廢柴

請尊重！

Nben蛇放工？

中堅料

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）